Hij is net zo superieur als altijd;--maar, weet je, het is heel wat anders.
Nee, inderdaad, Miss Woodhouse, hoeft u niet bang te zijn; ik bewonder hem nu zonder veel ellende.
Om te weten dat hij niet zichzelf geworpen afstand, is een dergelijk comfort!--Zij lijkt een charmante jonge vrouw, net wat hij verdient.
Gelukkig schepsel!
Hij noemde haar 'Augusta.'
Hoe heerlijk!"
Wanneer het bezoek was teruggekeerd, Emma uit haar hoofd.
Ze zullen dan wel zien meer en beter oordelen.
Van Harriet er niet bij Hartfield, en haar vader aanwezig om Mr. Elton had ze een kwart van een uur van de lady's gesprek naar zichzelf en kon beheerst aan haar; en het kwartier van overtuigd dat mevr.
Elton was een ijdele vrouw, zeer goed tevreden met zichzelf, en denken veel van haar eigen belang; dat betekende om te schitteren en zijn erg goed, maar met omgangsvormen die was gevormd in een slechte school, pert en vertrouwd is; dat al haar ideeën werden getrokken uit een bepaald volk en één stijl van leven; dat indien niet onverstandig was ze onwetend zijn en dat haar society zou zeker doen Mr. Elton nr.
